有沒有手足特登起身睇利狗失分???

邊有人會咁肉酸呀

唔好燈

睇利狗幾時仆街

咪撚燈啦仆街

燈能到

多謝樓豬

雲迪克愛入球

屌你老母

肉酸狗

lol?

三分已袋

???

臭G推乜春-.-

利迷開心啦 我地利身浦 重奪英超了

是但la..最緊要我廠有前4

你利迷 咪扮

哈哈